正你老母調你老母 重點係普選明唔撚明呀

冇普選
無限個惡法
無限個黑警
問題既根源
一定要普選

坦白講老共會俾你普選一個反共嘅人黎管香港？
真實只有一條路可走

而家美國都支持普選
肯定係行普選先

現實考量一定係普選
第一 有國際條約同美帝支持
第二 以前中共班撚屌都有同意過普選 係雜種條仆街上台之後反口姐

有少少政治頭腦都知普選係而家局勢最優解

而家林鄭想示弱之後再秋後算帳
廿幾年黎港共都係咁
一定要爭普選爭落去
一放棄 以前所有犧牲全部白費
以後打壓只有愈黎愈勁
明唔明呀連登仔

推